真心覺得連登既emoji係眾多討論區中最得意

= Agger
= Disagger

好生動平時wtsap sc用emoji唔撚慣

腦魔先係最得意

希望將來可以出齊一套：連牛、連虎、連兔、連龍、連蛇、連馬、連羊、連猴、連雞........

=3=

仲有節日復刻版

就嚟有中秋節icon用

垃圾香土icon

隻豬真係盞鬼又得意要鬼馬有鬼馬要可愛有可愛

連豬超級得意
連貓

連豬最強！

whatsapp 冇得用連登d emoji

負皮果個可唔可以講吓係手殘撳錯制定係你覺得邊個forum更加靚？

🤔